海洋公園全年票一問

有冇人係做check飛？想問借全年飛比frd用ok？入場會check樣/身分證？

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

港蝗

Push

你敢去??

好似得？

冇錢就唔好去
你同啲大陸人有咩分別

唔得 因為張證有相同個人資料 加上正門有人會check

相+個人資料 打得唔清楚sorry

宜家都係？

Yes

不如整張全年證啦 依家65折 我差一條友